{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 전통흙집광수생각펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数に追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴での入室を希望する場合は、入室を拒否することがあります。その場合でも、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映されることもあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 予約者はIPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加の人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室を希望する場合は、入室を拒否することがあります。その場合でも、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならない理由はなんですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意して持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か他の制約事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤りがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映されることもあります。この場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "予約者はIPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 715
    }
}